（唔好口水多過浪花！）有無人聽緊？

口水多過浪花，有無人聽緊？
呀嬌近幾年做咩？出黎好似弱智兒童咁，講野都講唔清 聽到1999！